認真！！希望皇馬贏到！

講真 上輪收班意假 （剩係蛆）其實都算係半支正義之師
如果可以收埋 德超獨大既拜仁 就真係做到正義之師
黑唔黑哨就見仁見智 但最起碼贏到冠軍先

我利收埋西甲不死人兵團皮
先係真正正義之師

意假正義三弟收痢皮啦

留意到樓上成班都用第二人格講野

利物蒲

正義之師皇馬！球壇耶穌阿朗！Hala Madrid！